消息：水炮車一至兩星期後開始使用

警方回應本台查詢，有關俗稱「水炮車」的人群管理特別用途車的事宜，指警方已完成車內儀器測試、制訂操作指引及基本訓練，待路面測試完結後，所有準備工作便會完成，由於有關車輛的使用屬行動細節和涉及警方戰術部署，不適宜公開。

消息指，水炮車取得所需牌照後，在一至兩星期後可開始使用。

互推
[警世] 用啱方法救藍絲老豆老母

光復香港 時代革命

初初又話比監警會，立法會議員睇過先用

MA 終於 出場
有冇武器 可以一野炸鳩散佢呢

慶祝國慶

出返MA

Hi-Ace Custom II

我地D高達呢

無架，徒手拆架炸

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

有冇方法射爆佢兩個鏡頭

義士又可以進化了

㩒釘華

諗到計前係咪一見就要撤
轉場打

冇，而家班狗後面堆便衣拎鏡頭你都搞唔掂，仲想搞水炮車?

可以預見到時可能演變成化整為零的野貓式游擊，根本無辦法用水炮車
港九新界都有事你去得邊

機動武鬥傳

但上屆冠軍係香港

其實冇佔領區，個個都係屋企出黎，進化極都有個譜
個個都好驚出發途中俾人搜袋搜到危險野，出師未捷身先死
突破到呢個心理關口既人真係好少
勇武會企前線既，背囊已經擺晒防具，邊有空間擺武器，更莫講過仲要幾樣素材合成
首先要確保返物資站運作正常

對家武裝不停進化

我地遲早畀人first blood

法例係咪唔容許自製EMP？

瘋狂轉區
一堆黑衣蒙面人搭MTR

最緊要有用

一見到水炮車 立即轉場 但班撚樣到時又會封地鐵 屌佢老母

如果下星期玩罷工各區遊行成功嘅
要從依個方向行

有冇機會買個U型水管 兜撚返佢地

到時我跪都唔想前線死守俾水炮車射

拎到牌照再講

用返車做障礙物得唔得

解鎖技能：靈活變通

商場入面試用典禮？

未解決到失守問題 唔建議再有對線行為

打LOL 輸線 都要靠龜塔發育

依家發育不良 點同人地6件玩?

屌你老母
同揸坦克有咩分別
支那又想殺人屌你老母閪

好似話雞尾酒有用

所以每次衝突前都要有一次大型遊行做前奏
大量普通市民掩護勇士出場之餘, 亦同時做到分散性運物資

個鏡頭一遮就咩都見唔到，操控嗰個唔知方向

冇組織好難搞
真係盡做，上次帶住3L 油跑山真係未跑完山已經攰到趴係度

問題係我地點發育

係咪Benz黎？

十萬伏特

推

要買雨衣,一陣成班手足濕哂就會成身生野

本身就應該遊擊啦

除咗火力武裝 冇野打得贏水炮車
冇缺陷

巴巴托斯單挑佢老母西

洗乜要牌呀 依家都冇皇管啦

抖下先啦 身心都要休息

唔好陷入當居者迷既死路

問基拉借緊FREEDOM

請小心 韓國農民示威中俾水炮車射中後過身

邊個發牌照俾佢?

香港邊有法例㗎

即係有咩事都要打爆個7

要有據點

有3架 港島 新界 九龍 一邊一架都搞唔掂

打游擊

水炮車取得所需牌照後，在一至兩星期後可開始使用

係攞到牌後一兩星期

一個車爆左條呔咪廢左一半囉

搞室內

幾千蚊買幾間前七撞鳩佢喇

高功率鐳射筆係咪可以破壞鏡頭？

啲狗又盲又冇腦 唔撚識用鳩射真係害撚死

全民包到實一實啦
熱D都要啦

染咗色好麻煩
實走唔甩

抺唔甩 你當有效幾星期到幾個月

巷戰游擊?

成日諗緊水泥之類可唔可以對付佢

push

包實都冇用 水炮個威力係等於一部車撞埋來

之前好似講過話警方會買聲波炮
有無人知依家係點嘅情況?

屌 玩gta咩

香港街道狹窄好容易射爆玻璃

再衝擊已經冇用,只有三罷先係出路

一出車 轉場
再出車 再轉
轉得夠唔夠人快？

真
佢出水車算係強逼大家唔好再set防線就正面對抗
分多d小隊打遊擊

運輸署掛，要行馬路。。。

8.5 全民三罷

運輸署
機電工程署

警方：水炮車待完成路面測試 所有準備工作便完成

對於有傳媒報道，警方已完成俗稱水炮車的人群管理特別用途車演練，下月可投入運作，警方回應，已完成車內儀器測試、制訂操作指引及基本訓練，待路面測試完結後，所有準備工作便會完成。

警方說，由於有關車輛的使用屬行動細節和涉及警方戰術部署，不適宜公開。

各位
一出水炮車
我地就人手一支火彈
你做初一我地做十五

唔甩點洗地

炸哂手足啲電話

係新香港
獨立國家黎

火都未必夠做
要好撚多先得

依家擺咗係邊處？

平時換墨水成手都係色
一兩日乜都甩曬

佢明顯唔係墨水啦

打遊擊，佢出得呢d，武力上我地不平等，只好出之前打完（敵進我退，敵退我進），我地用人數取勝，敵人你地唔好以為贏緊，你地都會有無裝備或唔夠人多既時間架

絕望， 局勢由唔夠打變成完全唔夠打

室內場

有得諗
轉頭不得止 仲要不得轉換狀態
勇武和理勇武和理

唔好傻啦

新鴻基

molotov有無得諗

Push

[member]我講緊出顏料水果陣不嬲都要化整為零啦最好幾個幾個 對面成左型我地就走[/member]

有無chem撚解答下，有乜對抗方式

依d stain多數stain埋落細胞到，起碼幾個月先冇

要話比多Ｄ人知，要做埋文宣圖，催淚彈絕對係致命武器

過期催淚彈，毒性強，爆炸力不穩定，
義士身體嚴重燒傷，
睇完相好恐佈，強烈建議元朗，西環，上環街坊帶小朋友去醫院Check Check先
催淚瓦斯彈的案例也有嚴重的血管損傷，伴有神經損傷（44%）和較高截肢率（17%）

清 你做咩

入機場射？

水炮車一度發射水炮約十多秒，射程約20米。

2005年韓農示威，未有水炮車的防暴警察需靠消防員射水輔助驅散示威者。

昨防暴演練時，警官示範用警棍驅散人群方法。

你知唔知乜野係emp

一下水炮打物資站已玩完

打室內啦，變左持久戰，香港果陣要戒嚴，攬炒

自六月反送中運動開始以來，多次爆發激烈警民衝突，警方發射催淚障、布袋彈、胡椒彈、海綿彈等槍彈，據《南華早報》引述警方消息報道，警方引入的水炮車今個星期將開始實地測試，最快到八月中可能投入使用，而且考慮加入顏色水劑，以便辨認示威者。

《南華早報》引述警方消息指，三部水炮車今個星期會路試，若路試正常最快八月中可以投入使用，而動用水炮車的行動守則亦已完成，警方正評估是否在水炮車加入顏色水劑。警方消息人士表示，近日的衝突中，催淚彈都不一定可以驅散人群，水炮車可以有效驅散示威者，並製造安全距離避免造成傷亡。

警方是在 2015 年佔領運動清場後建議引入水炮車，三部水炮車今年五月運抵香港，有意見認為警方應盡快動用水炮車，但人權組織和民主派一直質疑水炮車威力強大，引述外國有報道指，頭部和頸部遭水炮車直射後會移位，水炮直射雙眼更可致盲，要求警方公開使用水炮車指引，但警方拒絕。

邊個國家賣比佢地架

太空坦克都夠做

我覺得雞尾酒封大銀幕,再睇下點整到個CCTV無視野
架車已經廢左3成,唔可以正常速度行進

雞尾酒一出佢就有藉口開車

出水炮車對黑警黎講仲危險

越係壓迫 反抗越大

唯有逼香港人去最後幾步

用火箭炮😂😂

係佢開車我地出雞尾酒

咁隻顏料點整
佢一用
叫班和理非同冷氣軍師一齊拎嚟淋自己
全部變曬阿凡達

雨衣work唔work

到時去 新鴻基商場購物 或 港鐵搭車
睇下部車點入

今朝返工見到仲有半桶油😓

其實真心要升小小級，最少唔洗一速龍就收工

唔係仲以為會同你玩慢慢推進呀
游擊時候
同埋千祈唔好搞放咗工冇哂gear嘅狗同埋佢地老婆仔女

一見到車就走 轉窄巷

用錘仔

一定波及大厦外牆

屌佢老味

依家當示威者白老鼠係咁試武器

又毒彈 又水炮車

吹箭射車胎

其實咁先好
一開水炮就明正言順入商場 入mtr
警察影響民生 商業野

30個魔洛托(潤喉糖)

call消防車對砍

街頭抗爭又難上加難

泥頭車

同運銀紙爆顏色粉一樣有排都唔會甩

應該有強化玻璃同鐵欄

飲個雞尾酒定定驚先

政府無計可施，只可以靠嚇
講完解放軍講水炮車

要大量

我部double O嚟緊
暫時用住exia先

埋到去先講...未埋到去已被fair低

打爆出水位

好撚治癒

去機場

正義力量

好似話連一般車都可以射翻，唔知田螺/貨櫃車得唔得。。

纯物理推斷

點埋身先

記得有個巴打話要啟用前扑爛佢

what's that

得, 但成本好高, 香港唔似美國隨便都執到架無牌爛車

平時都唔會隔10米咁近啦

唔講有幾多狗守車 㗎野有多幾支炮自衛 冇咁易埋身

梗係唔得

2百萬人都染左色 捉唔捉得哂

玩火，水炮車變消防車

利申：睇申學日本學生

終於可以消消暑

激光

如果萬一好多條大馬路嘅交通燈爛咗，地下及豎立嘅交通標誌又唔清晰，真係有牌先至搞得掂，先可以開通返啲路。
好彩，到依家情况都唔算太差，差佬一路驅散，一路将啲鐵馬、欄杆等障礙物放埋一便，就可以好快通翻。好怕佢哋有一日會變到蝗蟲咁。

用火做rb,唔比佢埋位射

破壞水炮車

唔室外咪室內.....
出面又曬又落大雨.....
要make noise既話，室外同室內都一樣make到

用遊擊方法就可以破水炮車

一出即撤
第二頭再佔

都係車，駕駛途中發生意外點算，諗起今日將軍澳既交通意外

鯊魚戰衣xlegging

打大佬

雞尾酒火姐 都無爆炸性 得火佢地有滅火10秒內都熄到

如果萬一三架水炮車突然自燃燒毁咗，要幾耐先至可以再訂到貨同通過測試呢？

強力譴責工聯會放波羅

要瞄得準wo
同要幾watt照射幾秒

警犬好鍾意出三面圍

個日都見有full gear 搭地鐵轉場

警方早前購置三輛俗稱「水炮車」的人群管理特別用途車，《南華早報》報道，警方將於本周為水炮車進行路試，需時一個多星期，最快可以在下月中出動，並會研究是否會使用水炮車向示威者發射染料，以便識別身份。

報道引述消息指，出動水炮車後警員可以和示威者保持安全距離，「最大限度地減少身體對抗的可能性，以及對現場人士造成傷害的風險」。消息人士表示，在最近的示威中，催淚彈驅散人群的作用開始降低，示威者仍然可以用磚頭和鐵通攻擊警員，甚至投擲汽油彈和把警方發射的催淚彈掉回警員的方向，所以如果情況和位置允許，水炮車會是更好的選擇。

消息人士續指，發射水炮時水可以和催淚煙及染料混合，以便警方辨別主要示威者，「彩色噴霧不是武器，而是收集證據的工具」，但是否這樣做則仍然在討論。

其實需要發展出反包圍or聲東擊西陣法

Call消防 話有架垃圾車爆緊屎水出黎

賣方最近表決左唔提供保養，冇維修

警隊入左1架邊夠
我地到時一次過搞兩邊遊行 實行聲東擊西
睇下邊個走得快啲

班狗係咪真係想玩到放工比人伏殺

墨汁對住鏡頭

塞撚住佢條路

所以一定要圍之前有共識去第二個地區

［歷史與實驗］當燃燒彈同老鼠膠遇上車

人哋大權過張建宗喇，駛撚俾面呢啲蝦毛

要知佢拍邊，放釘在車場門口，然後招呼佢

屌你老母

冇得打 你用咩撞埋去都預左比人機關槍掃射
一定要化整為零全部都室內搞

真係出水炮，唔玩火唔得

狗屋入面

打巷戰咁大架車有咩用

出車就走去其他地方

位置允許
香港有邊啲地方係架車難駛入去？

買左3架

你埋到去架車到先算啦

發夢聽到水炮車差safety test過唔到

啲水有無過期架

別再讓前線再犧牲，響應全城罷工

對面係咁升級
我地連槍都未用得
好撚絕望

放軚氣🤣
Puncture the tires

香港地多巷仔

現場人工合成？

唔駛用到量子化咁嚴重

其實有好多方法應付 但大家唔會做 包括氣油強

買定老鼠膠

車其實作用真係靠嚇

一中漆彈/被人噴漆 有排唔洗開

如果佢地在深水埗旺角之類度用, 好易傷及無辜. 就算唔係直接射中, D雜物亂飛打中老人家咁點算.
政府真係痴線

水炮車一定配合步兵
見到只有轉場

發夢夜晚見到幾架噴火航拍機自動捐落車底，噴水車變噴火車

衰d講句
一出水炮車，勇武派係一定輸緊
而家勇武派同克警係室外已經係雞蛋撼石頭
出埋水炮車既話就係雞蛋撼鋼牆

而家應該諗下係咪要停止無目的勇武，否則只會再嚇走更多和理非，政權又可以不斷升級打壓，目的又達唔到，更多勇武派被打，士氣更低落

幾時到香港人解鎖技能

汽油導彈

唔係wor，如果用顏料塗晒佢塊玻璃同攝錄機，係咪報廢？ 到時睇唔到路

迫人入 地鐵或商場（沙田新城市）

謝賢.jpg

就算full gear嘅軍人都唔會正面破壞坦克
水炮車對於裝備薄弱嘅香港人黎講就係坦克
唯一打法就係盡量避免大，闊嘅戰場
走入巷仔或者上高地 先有得打

點投射火力先係問題
埋唔到距離點樣上顏料

可以噴到幾高？
淨係向前射？
窄巷入唔到
仲有咩弱點？

敵進我退 百鳩幾二百米外見到部水炮車 就好散

佢哋依家根本唔怕傷及無辜

真係用到車擋，搵重型車嚟啦

氣動漆彈

肯定班垃圾又會亂柒咁射 路過記者都照射

最後咪又係碌落樓梯

問題係全部都係學生邊有車？

最易應該係破壞個炮頭

有無方法可有效令車輛翻側？

承你貴言

問題係後面有狗包抄就想散都難..
一定要知道水炮咩位置,會唔會出, 幾時出..一定要有睇LIVE既哨兵
一知道預備有就要閃..暫時未有打水戰應對不能送頭

彈弓 氣槍 等等先係真正稱得上武裝

始終都係要闖過心理關口 而家雞蛋都未過到

火燒roadblock？咁樣就算用水救完都仲好熱，架車又唔易過

水火箭反擊有冇得諗.

持續訓練緊

即走
等佢地成班警拎住D野慢慢追

傻豬
啲狗車好多用防爆軚嫁
姐係你吉得穿 佢無曬氣都行到60km/h 左右 行到一定公里數
更何況要爆貨車軚難，要爆到已唔tk更難
仲要行到埋去.....
應該機會係0

玩游擊，18區同時申請遊行
即日再定去邊到，架車到，我地又走去第二到

出水車前線應該點應對

出水嘅話唔撚玩火真係唔夠打喎
仲未知班狗會唔會癲撚到對住人直射

屌你老母 假如你因爲咁殺左人
我同你地勢不兩立
日日接放學

又係立法會批左撥款. 建制派班7頭

水炮車周圍冇狗

得實得
但要有死士
咁撞落去揸泥鬼既9成可以升仙
仲有1成係俾狗拉返去終身監禁

出水炮就索性變全民大罷工

唔升級玩更強既野，例如火，無謂搵命同狗打

支水炮會射到你訓係地下 都係會濕

最好嘅方法係一出即散，咁佢㗎車咪冇用。仲但又會迫佢比人做新聞。
18區周圍走佢點射。

阻大家小小時間

啱啱開咗個twitter宣傳85活動 希望全世界都知咩事 最重要係想通知外國記者85全港大罷工 希望受到關注 如果你地有twitter account都可以幫手retweet一下 一傳十 十傳百 記得send埋俾身邊有twitter嘅親朋戚友 感謝大家為香港岀一分力

時代革命 光復香港

吉爆佢條軚得唔得

又有新武器，示威仲停留係雨傘

傻啦垃圾黑警
大家都知同你地對陣係無用
又無地方需要衝擊
除左衝擊你地條女個閪
準備忍者大戰啦死黑警

GTA玩過水炮車, 好難操控, 轉身慢.

都無地方需要衝擊
除左佢地條女個閪
On9差佬以為仲有人想同佢地對陣
準備忍者大戰啦死黑警

好似樣

如果有吊擘車就好

有block車已經行唔到啦
狗要拆block俾水車行又要時間
所以唔洗驚
除非你諗住等水車來
否則當你見到水車 想走係絕對夠時間

大家千萬唔好試

所以訓練咗咁耐，據講係車牌問題

大佬你求其射鳩人要訓練嘅咩

睇下跑得快定你架車快

差佬都唔夠膽打
無可能搞得掂水炮車
水炮可以話係實彈下最強武力
佢最少都放隊綠怪旁住行
你衝唔散d綠怪無可能埋到身

盡量埋牆 估計炮手只會射馬路中心 唔會敢射行人路

一萬公升既水最多持續噴到3到5分鐘

我諗佢都係直線移動 守大街/門口

如果當年只係訂得一架Wasserwerfer

根本唔洗驚

放啲釘係地下吉爆車呔

無用架, JEEP 都衝得開啦...
唔係火球直落車身,你擺RB 一下就撞開

外國人地係dum汽油彈先出動水炮車,
香港人成日要越級打怪

佢好似有3部

警方指生產商會派工程師到港為人員提供訓練。據稱，該3部由德國生產商平治，並於法國廠房度身訂做，水炮車抵港後，生產商派出的專家會指導有關人員如何駕駛、操作及保養水炮車。消息指，該3部水炮車的售價約為1,660萬港元，較2015年預算的2,700萬為低。

有幾多架？

香港人再進化

木克水 用 木

得winter solider先攪得掂

佢無鏡頭點射水射中人

石屎封車

唔好係大街開戰，入橫街等佢射爆民居玻璃

你估真係打得過班柒頭，等佢不斷犯錯啦

休班唔噴水時候

一人一信

水砲車一射, 人疊人死得人多, 政府今次含得

Game=\=現實

一早都應該野貓啦

叫綠色背心佬揸部高達自爆

應該同賣衫鋪嗰d防盜器入面嗰d液體差唔多

水炮車有幾多架？
如果十八區區區有人購物，佢去哂咁多區？

內街都搞唔掂 由大街射入去都好重磅
最好快啲走/ 入室內
可能到時一路射，一路搵畜狗突擊咬人

警方斥資1,660萬元購買三輛俗稱「水炮車」的「人群管理特別用途車」，據了解，水炮車仍按原訂計劃於下半年啟用，操作水炮車的警務人員，即將進行考路試，在未來一周內，或會將水炮車駛出機動部隊訓練學校「試路」，以準備考路試。

警方回覆《香港01》指，已完成車內儀器測試、制訂操作指引及基本訓練，待路面測試完結後，所有準備工作便會完成，但重申由於有關車輛的使用屬行動細節和涉及警方戰術部署，不適宜公開。

有冇對抗水炮嘅plan?

人地兩支can你幾十支都隊唔死人抵大家輸啦

我地已經有對策

到時打遊擊得唔得 車到就走 又閃去第度

快點
不用正狗渣

唔識咁多
手造紙皮盾牌真係一噴就溶
同埋衝擊力咁大，就算擋到普通人都唔夠力用人肉擋

玩室內戰?

肯定擺喺西環
琴日銅鑼灣一役證明其他地區基本上都wfc

有無野可以解決左佢

laser好似有得overclock 擰大功率

西環先係真政總

仲有好多人戀戰想對陣係事實....
前線要諗諗

港島，一齊上山避洪水啦！

係咪得一架?

香港咁窄
得罪講句 佢地實會後悔

戀戰唔緊要
宣傳新戰鬥方式就ok

一人一支筆未 寫字啲筆

山道天橋、般咸道、蒲飛路
catch me if you can

佢地多數排好晒,齊腳,先叫咪
叫你地散, 先出旗.

記者朋友都要小心水炮車
一來可能會誤中副車
再者呢幾次班狗已經用電筒照9記者，狂出催淚彈
記者攝影師已經好難拍攝採訪

如果入橫街都要小心，一走散咗之後速龍就逐個擊破

佢啲水炮一射衝力咁大，大家一定瞓底，到時又會比班警狗衝過黎打

真係有機照得死cmos

Neo hong kong

真心唔識 但諗到兩點

視野 - 無限漆彈？

破壞力 - 靠牆會唔會有着數
佢一攻就中商舖民居
我知佢唔care 但有佢地造成嘅破壞 對我地都有利
另外路障如果有 下面加料有無得諗
佢地應該開始會用車直撞而唔會拆

一見到水炮車好走啦，而家連第一線防線都未破到，
點搞水炮車，除非你有辦法搞得掂
加上近排班狗明顯改玩法玩圍堵，都唔知係咪當係水炮車事前練習
佢一出水炮車，就知示威者一定會入小路，入窄巷
到時實會派一班龍同防暴圍你，一入左巷真係會比佢地打到仆街

要準備鋁熱劑了

同埋如果出水炮車，真係要即刻走，班撚樣冇人性，如果佢哋瞄着個頭射，條頸應該都好傷

要真be water
唔做魔法師既話
用戰士頂只會送頭

最緊要既係 我地宜家係可以揀主場

有工程師曾估算港版水炮車於10米距離直射示威者，水力可達約175磅

如果班狗近距離射你個頭，唔死都一身散

佢地最想驅散人炸嘛
而家又唔係要攻堅
咁d人咪走囉
咁咪周圍走囉
走去邊點知

瞄頭打唔洗諗啦
第二日可以拎住果位義士車頭相直接全民抗暴

翻查咗咁多新聞片段
所謂既縱火只係得個爛鳩紙皮車同埋燒垃圾筒仲要即刻比自己友噴返熄
所謂既汽油彈只係搵到個爛鳩玻璃瓶(有人疑似影到相)但係未點燃 未掉出去

次次政府新聞稿就大大力譴責，你冇做屈到你有做，你有做屈到係致命武力，你本身做緊 佢就keep住講變成好似最低消費. 再配合埋cctvb大大力洗腦，你就成功由一個未打警察，燒下香燭冥強拜祭先人的孝子變成窮兇極兇既暴徒最近好似叫激進示威者

然後所有槍械變成最低武力，你擲磚雜物就致命武力(最撚好笑有啲人講出黎唔覺得柒)

可以考慮唔好再自設底線，因為根本你係新聞稿，cctvb入面 已經係汽油彈，縱火暴徒

估唔到佢仲理有冇牌照
香港警察真係好

以而家香港班狗既癲狂情況
太多變數
因為真係冇人制裁到佢地

打遊擊正中速龍下懷
人地專打人小

拉反佢？

有路就走，分散 d

都5記得左黑警做左要攞牌

你有幾多架車
首先車主已經衰硬

激光炮呀你估？
枝咁既爛鬼燈仔

所以咪話你弱智
人地車行，你人行，邊個on9啲

應該會有狗守住 衝散啲狗先係問題 即係要主動衝

好心你地唔好咁肉酸啦
人地商場心入邊不知幾撚憎你地
我聽到你依句都想笑

做大公報又要扮正直 又要做雞又要拎貞節牌坊

仲有佢哋射出嚟嗰啲唔係清水，係乜染料呢？中左之後俾人秋後算帳機會好大

無對策渦

整穿個車軚！

班狗真喺食屎大
一路話要和平理性 自己啲裝喺咁升級

又要升級武力？！
仆街黑警，我屌你老母

其實佢出水炮車如果又用埋染料，咪又係迫示威者要升級如果中咗染料都已經冇後路可退

我嗰部泊左係台場，出句聲即刻過嚟

出水炮車 大家跪低

都係睇返嚟㗎咋

話說今日用呢枝野 射到人地不要不要

#55 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

屌！仲理法例？對家都冇人理啦！屌！

啲水都唔知混埋啲咩落去

比錢係你 測試又係你 收貨又係你 個官又係你
你要即用都得架

正！可以玩新武器

先生/小姐，我而家跟據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。
如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。

Repeat 到佢出示委任證。

Be water
呢部野好笨重

一定要散 同埋天琦講得岩 唔好比仇恨遮住自己對眼

水炮車一定要解決 但係都要放返遠少少目光 我地太過focus 係班狗度

如果佢射落呢啲到彈向示威者咪仆街

係咪已經無哂彈藥？依家連過期野都拎出黎用

要轉打法 只可遊擊 唔玩陣地 唔玩馬路

Emp 要整到強 只有核武先做度

屌佢老母

有咩方法破解

重用緊戰機咋～